今日坐的士遇著個痴線佬........

:我
:個痴線佬

一上車
:你地真係有運，知唔知我係邊個
:唔知wor
: 我係如來佛祖釋達多，有冇見個佛祖呀?
: 唔想咁快見 已經忍唔到笑
:你就想呀咁快就可以去極樂

之後成程車就係咁比啲佛祖相我地睇
又唔識路係咁問我地左定右
揸車個陣係咁打轉左右燈

屌好似入左邪教咁，嚇撚死

有無諗過係真

冇 淨係係到驚炒車 佢揸到狂野時速咁

條友兩邊鏟青中間留長札條辮喺後面，個look好無說服力

利申: 頭先同樓主一齊坐

叫易浩明既的士佬 大家睇路 佢話專接啲公公婆婆嘅慈善車

後生仔，擺晒上黎話我痴線佬，你姐係當我吹水姐

琴日聽早霸王先有個聽眾打上去講搭的士遇到呢個如來佛祖

啱啱聽返
google下就搵到呢個po

我都係google